點樣先可以優雅咁上私家車

上親的士都好似隻蟹咁

買部高身啲嘅老細車囉
的士就的士啦 扮乜野私家車

打開門，
屎忽入先，
再轉對腳入。

會被張桶椅個邊鋤到個春袋

有錢買車就日日唔識坐到識啦洗鬼問

插水式

坐的士時露出鮑魚是常識吧!

入腳入頭再坐

好似跳水咁sir入後座

你唔着底褲由得嗰春袋四圍揈咩

咁樣入腳呀？

係
先入腳再入身

你估個個都可以好似城城咁唔使鄔低個身都上到車咩！

車尾箱 有大抬埋你上去閂好

人

屎忽入先 坐左上去再轉身入腳